我想講，無巴士地鐵過海，仲有樣嘢叫天星

唔好封埋最後去路呀！

pish